想問下冇ac有咩錯,點解要撚d cdroom

?????

撚CD-ROM 都算啦 仲要無圖無片 我屌哂你地老母

平時無圖 就搵樓主老母 宜家成班仲要以為好好笑 係到扮 一個兩個都算 玩幾十個post都唔厭